點解侵侵唔直接用無人機殺左習近平

侵侵同習大大朋友黎，點解要殺

殺咗佢點玩

咪睇到習咁大 佢死左咪第二個上 有咩分別

見一個殺一個

點解要殺小學雞 難得有個on9 best fd